講咗成個世紀 - 賓州都仲係搖擺州分

搖擺賓周

唔怪得侵侵成日咁在意搖擺既賓州

希拉莉輸在冇賓州

Biden 有
可以一齊搖